# messenger-api



## №1

Задачи:

- Подготовить swagger-описание базовых ручек
- Реализовать API по данному описанию
- Оформить в виде docker-контейнера с приложением


## №2

Задачи:

- Спроектировать схему БД, реализовать
- Реализовать проверку доступности БД

